（訪港被拒）美軍巨艦穿越台海

台國防部今天證實，兩艘美軍艦艇，今天由南向北穿越台灣海峽，其中一艘開啟AIS，顯示屬於美軍聖安東尼奧級船塢登陸艦。

海軍官校前軍事學科部教官呂禮詩出示美艦發出AIS（船舶自動辨識系統）資料研判，兩艦可能是先前被香港拒絕靠泊的聖安東尼奧級船塢登陸艦「綠灣號」（USS Green Bay LPD 20）和提康德羅加級飛彈巡洋艦「伊利湖號」（USS Lake Erie CG 70）。他認為這是每個月下旬美軍穿越台灣海峽的常態化行動。

聖安東尼奧級是美國海軍新一代的兩棲船塢登陸艦，排水量高達24900噸。

美方宣布售我66桇F-16V戰機，中國大陸外交部21日聲稱，美國對台軍售嚴重違反一中原則，造成的一切後果須完全由美方承擔；美國軍艦今天則再度通過台灣海峽。這是美國軍艦今年來第7度通過台灣海峽。

美軍聖安東尼奧級船塢登陸艦「綠灣號」（USS Green Bay LPD 20）。圖/美國海軍官方網站

美軍

美軍來了 我帶路

乜唔係自古以來....不容侵犯咩?

又開AIS驚真係睇死支那個雷達又發夢唔知美軍係你門口行街

幾好禮貌，去到人門口緊係敲下門啦

比你屌屎忽又有乜所謂
Sir this way

行左好多次啦
支國直頭唔敢報

SIR

Sir this way

我帶路！！！

唔知有無GO_NAVY巴打份呢

阿爽同華姐呢？口交緊未出得黎？

sir this way

呢d叫橫行無忌
打柒我呀笨 凹水狗共

美軍來了

好撚型

好耐之前試過小鷹號訪港被拒

即刻熄晒ais

行台海中線巡一輪先泊高雄

即刻嚇到之後唔敢唔批

而家又嚟？

原來係台海中線 返返日本

黎香港=中美友好

去台灣=台美友好

結論=共產黨捉蟲入屎忽

華姐做左性奴啦

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

USA USA USA

救兵到了

小弟有d唔明 關唔關香港事

去基隆港泊岸吧

之前申請喺香港停留

但被狗共拒絕左

THIS WAY SIR

唔比黎香港就去台灣

有冇人知道依家個保護記者基金既情況係點？

唔好意思，借一借位～

解放軍係10分鐘之內就可以落黎軍管香港
美國可以一夜之間取消香港關係法
隨便一樣野都足以致命
令所有外資撤退，港元急速貶值

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

入南海

Sir, this way!
美國來了 我帶路！

GO_NAVY巴打

push

軍艦開ais好撚有挑釁味道

想問台海去香港遠唔遠
搭開飛機唔知船點

支那果隻鴨寮街爛鬼二手船呢？

中國大陸外交部21日聲稱，美國對台軍售嚴重違反一中原則，造成的一切後果須完全由美方承擔；

唔使台灣負責

應該有 佢應該準備好free Hong Kong

Sir this way!!

全能既香港人連一份簽名都完成唔到？

美軍警告緊小支支
話比小支支聽第七艦隊可以隨時出現係香港同台灣
唔好諗住亂黎

戰機洗唔洗11分鐘？

this way, sir

學術討論
美軍台海黎香港快，定係解放軍深圳去香港快？

口交部呢？

Sir this way!!!

sir

支那陰道不容侵犯，但可以口爆中出𨳒屎忽

美帝救命呀！！！！

welcome sir, this way

下次到航母

好型

美帝

美軍有船係台海
老解應該唔敢郁

佢行哥度公海嚟

同美軍講後果自負

型撚到

唔敢報定其實唔知

借位推Post唔該

推! 第二次BNO平權聯署

又話旅遊業不景氣，大大個商機游過黎都要趕走

灣仔一帶酒吧應該去抗議下

爽哥同含春瑩呢
快啲出黎表態

之前新聞講

過台海咪仲嬲豬

【頭盔護陰到貨】防具特價區求意見

推

上星期8月16已經被拒過

笑死

「突發」狗舍傳出 狗狗自認有份睇女示威者搜身

唔可以比佢地走甩

次次支那唔俾泊香港,就一定去台灣 撚鳩支那

美國應該唔會介意主動開戰
多年黎美國已經感受到好多黎至大陸狗既威脅
只差在一個出兵藉口
美國真係開戰既話 共產黨一定要全滅
分唔分烈都好最緊要係之後要行民主路線

美國大選前都唔會開戰啦

美軍洗撚驚你後果自負

Sit this way

其實比佢地黎都唔好
成班鬼去老蘭屌哂我地d港女

爽死了

敲多次幾
支那道豆腐渣木門應該會穿

聽朝會去機場既入嚟點個名

中國連個雷達都跌埋唔知人黎過都唔出奇

次次都係美國佬自爆我去完台灣遊船河先到支那口交部出聲
行左幾次就直接開埋ais, 話埋俾支那知家陣我係到呀

呢度呢度

開戰用B2已經可以滅支共

幫推

【突發文宣計劃第二期！】
請幫手推同訂閱TG

美軍來了我帶路。 不如預先科水比美國Trump政府以表誠意啦。